騰訊400蚊頂到幾耐

留名睇一個月內跌10%以上，360蚊樓下

建行6蚊硬d定騰訊400蚊硬d

留名，希望唔駛鞭你屍

100 手939 留名

留名：21/04/2020 14:00

1413

兩隻大嘢托到幾時

😭

自己燈自己先

好難玩，好似蠱惑的槍

做咩bin自己C

推麵係為左燈

股王反手做put 係咪好事

建行堅挺啲，去到$9.39就要走啦XDDD

半年內500
然後1手拆10手
每手$5000/100股
又再升過

短期落翻400呀

9000美/BTC好快收皮

440樓上大手買入Qq正股同衍生產品嘅癬戶唔做嘢嘅

QQ

短睇$390

睇400

股王垃圾

Lm Bin c